線上人數唔小心篤大左廿幾倍點算好

求教